收到風美國FBI全力支持拜登當選

因為戀童合法化佢地會做少好多野

善心打破0回覆